cctvb : 新疆近3年並未發生恐怖襲擊事件, 而其他各國要求維護新疆維吾爾族人人權

cctvb 真係好撚黑人憎同帶風向

咁講擺明話維吾爾族人比人囚禁係正確, 因為冇恐怖襲擊

而唔需要其他國家係插把口

依啲新聞報導睇得多真係好洗腦, 真係好噁心, 同大公文匯根本同一 level

利申 已經完全冇睇cctvb

同黨媒認真，唔睇就係最好嘅解決方案

假新聞, 你嬲都冇用
最緊要係長期抵制佢
等佢好似亞視咁慢慢滅亡
宜家年代, 電視唔再係必須品

全民在集中營入面，連搵把刀切菜都無，梗係無恐襲
就算有，消息都唔會傳出黎
結論都係無

Tvb

YOU ARE FAKE NEWS

抵制TVB廣告客戶 第三波

屌你老母TVB唔知幾耐冇開過電視
你D垃圾劇劇本又差，CG又柒，揾on9黎睇？
dllm我睇rthk D 清談節目仲學倒野，要睇劇Netflix睇到唔撚睇啦